[集思廣益]如何對付中共輿論機器

貼個平反六四喺身點睇 央視出又唔係 唔出又唔係